（窮撚入）六合彩發達大計

是咁的，曾經有一篇潮文講過一張令人重獲新生嘅投胎券，不過我認為六合彩最能夠令人賺錢嘅並不是張彩券，而係六合彩呢一個系統。

一個好簡單嘅問題，每一次六合彩邊個賺錢最多呢？相信醒目嘅你都會即刻答得出：馬會！以上一期為例，總投注額有$43,632,963，但係無人中頭獎，啫係話馬會每幾日都會賺幾千萬，就算有人中頭獎（多人中頭獎都係一樣），都起碼拎返一半。

不過買一次六合彩就中頭獎個機會係：7.1511x10^-8 = 0.000000071511
基本上有少少理性嘅人都唔會以為呢個真係一個機會，不過話到明發達大計，點會就咁完呢？

既然買中六合彩就唔可能，咁點解唔試下買唔中呢？唔中六合彩嘅機會係1-0.000000071611=0.9999999……

以下呢一個方法係如何買唔中六合彩都有錢賺：
呢件事要從小到大，唔可以太急，一開始20個人，之後會解釋。

你首先要準備：20個朋友(可賣)，＄100，良心（準備出賣）
20要分開4個group，每個group 5個人，每一個group都唔認識另一個group嘅人，製造一個訊息唔流通嘅環境。

第一步：分別同每一個group講話夾錢買六合彩，每個group就夾錢買100蚊5張六合彩，加埋就係400蚊買20張六合彩

第二步，去六合彩果到買4張六合彩，再分別每個group send比佢地睇，佢地以為你得佢地一個group

第三步，等六合彩唔中（機會極大）

第四步，佢話唔中，扔左，其實keep住，但可能有人會問你拎，一張彩券扮四張，4個人爭一張，你盡力說服佢地唔好要張彩券，真係講唔掂就扮去扔垃圾筒揾返出黎比其中一個，佢拎多幾次就會信你，以後就唔會問你拎！所以一開始唔可以太多人，慢慢一group一group人建立左個信住先，再慢慢加group。

以上就令你賺左400-100支出=$300

隨著時間，你可以慢慢加group，當你有20個group，你就賺19個group嘅錢＄1900。六合彩幾日開一次你就幾日賺一次錢。

當你有100個group，你幾日就賺＄9900，理論上可以無限大。

而無論你有幾多group都好，你中六合作嘅機會都只係0.000000071611*5，所以好安全！

當你開始做大嘅時候，你就要開始留錢準備真係有機會中細獎時候要分比佢地，細獎嘅成本係會根據group數量而增加，所以你要因應自己能力去加group，切勿操之過急！

呢個唔同外圍呢個係真係有同六合彩買六合彩，只係大家一齊「夾錢買六合彩」，只要唔係中左獎又唔分錢，根本唔算詐騙，差人捉到都告你唔入，同差人講：夾錢買六合彩有罪咩？你話萬一真係中左頭獎點算？中到先算啦。

慢慢，開始請人幫手，開分支，層壓式，sell package，全球化，等等等等。到時你就會嫌錢腥，咪每個月比返幾千蚊我當報答

好快就可以做中共高層, 迫不及待好想快d 試試

共濟會都比你入埋啦

高登無窮撚？

呢到係連登
連登得毒撚
毒撚有朋友

我就係用緊呢招發左達

係好野 但出賣良心賺朋友錢做唔出

中左你就仆街了 走佬都唔掂

More

中左幾千萬 拎一千萬令自己人間消失 改名換名整埋容都無人揾到你

見證新潮文

六合彩都可以全球化 係咩玩法？

幫其他地方人買香港六合彩
又可幫香港人買外國六合彩

報左警

0.999999999.....係唔中頭獎嘅機率咋
中三四個字已經賠死你

我狼死d, 有時翻炒舊飛，d傻仔唔會留意

搵到一堆三唔識七嘅on9
去同你呢個on9夾錢買六合彩
成功嘅話真係抵你發達

咁算唔算意圖詐騙
或者不誠實取用電腦
好不安

仲狼過我

行家做乜公開條秘方？分薄個餅牙

好不安

牙你老母

如果有次真係中左六合彩
咁你點賠 你個攻略法有缺陷
就算唔係中頭獎 我當2,3獎你都賠死

中左仲賠? 緊係失蹤啦

樓主好撚醒 有冇興趣加入馬會

其實點解中頭獎既機會咁細, 但通常每隔3,4次就有人中頭獎?
係咪馬會買左張全餐先有人中頭獎

馬會全餐飛應該唔洗買 可能自己gen就得
谷到頭獎派7、8千萬或者近億先出現。

陰謀論 根本上到咁高中既都係馬會 就算真係有人中都同你對半左先

Yes. 所以樓主條橋係得既 永遠唔洗派彩俾Fd
三兩日呃一次錢

積下口德啦

有冇 $50/per hour 先

夾多幾次就會煩 電腦飛就算

冇per hour, 得Per minute

留tg

想搵20個朋友夾買六合彩，但要分開4個gp
有興趣留底tg

fg都50K一個月嘅連登仔，邊有興趣做呢啲濕鳩野

有無人試完賺到錢

short上腦

窮真係乜濕鳩嘢都諗得出

[size=1]窮撚[size=1]

推